今日玩pad同朋友三協

A朋友用桐人隊 >B朋友用幽助隊 >我用極醒 龍機神

桐人就差幾回 先回好技 我地幫佢撐幾round
幽助打完一波3x3爆發 隻王淨少少血
我唔夠珠轉9粒 我大喊 switch 換比桐人

點知佢冇無效覺醒 死9左

閱

嗯

回憶

Ok

多謝分享

55ok=.=

渣ga

垃圾

facebook轉左UI? 咁似lin登既?

下..你識乜野
有齊刀劍po要素
幫橕
switch
星爆

利申：我用幽助

勁 無換到

咩動漫黎？

刀劍神域